【突發】警方反對星期日遊行

但不反對遮士打道集會
屌 又反對